黨鐵聽日唔開 不如試下搞黨鐵車廠？

如題

黨鐵車廠 有咩好搞
唔好浪費人手
無站自然無車出
搞就搞總部